係咪得東亞E-Banking先用on-screen keyboard嚟入密碼

乜真係安全啲咩

東亞e-banking=垃圾

好易畀人望到

佢個keyboard有冇隨機生成，咁係為左防止你keyboard input比人攞到

利申：鳩up

數碼通以前要